+ **cd** -*перехід по папкам*
+ __mkdir__ -_створення папок_
+ __touch__ -_створення файлів_
+ __git init__ -_створення репозиторію_
+ __mv__ -_переміщення, або зміна назви_ 
+ __rm__ -_видалення_ 
+ __nano__ -_текстовий редактор_
+ __git status__ -_перевірка статусу, або змін_
+ __git add .__ -_додавання файлів в зелену зону_ 
+ __git commit__ -_фіксація зелених файлів_
+ __git checkout -b__ -_створення нової гілки_
+ __git checkout__ -_переміщення на гілку_ 
+ __git merge__ -_об"єднання гілок_
+ __history__ -_ініциалізація історії_
+ __history>history.txt__ -_збереження історії в текстовому форматі_ 


# title_1
## title_2


```
bbbbbbbbbbbbbbbbbb

```
